女示威者證據被強姦。男示威者墮樓變植物人。夫婦被藍絲企圖謀殺。你答我停止升級嘅理由？

你發唔發覺所有散播仇恨嘅新聞各大媒體都有意沒意盡量淡化

急症室醫生FB: 強姦事件唔係傳言

【正名】將軍澳手足唔係意外墮樓

【七區反警暴●太古】夫婦遇襲！丈夫中兩刀穿肺命危 妻情況嚴重

你明唔明升級並不單單損害支那利益, 更損害美國利益 但是升級卻是香港斬掉重煉浴火重生必然嘅一步

第一位爆眼男教師引起嘅回響細到睇唔到
第一位爆眼女FA, 即時引起812佔領機場
第一位被強姦嘅女手足一啲浪花都見唔到

一間傳媒都沒報道
你話比我聽點解有醫生冒險指證都沒報出嚟
驚製造恐慌驚嚇親和理非
身邊有淺黃朋友竟然唔知道呢件事
如果今晚仍然見唔到蘋果報出嚟

你地真是諗下究竟中美兩方擺香港上台
連香港版光洲事件都可以重現
屌你老母南韓反美情緒就是因為咁

沒錯, 我唔否認美國是香港嘅盟友
但是你要記住得香港人是全心全意為香港好

最後通牒: 1104 HKT1700

香港人 攬炒！
每日初步等埋中學生放學就遍地開花。

UP

淡化得最勁既咪連登仔
渣撚住梁天琦講既唔好比仇恨支配自己 結果咪咁

Up too

家陣有人死都直插無水花
成班要返工不了

明明就證實女手足被人強姦
件事發生左兩日都唔撚見佢報

有人肯升咪就自然升囉
叫就有咩

點都唔撚割

真是救唔返
屌你老母死黑警
傍晚就覆桌 各地開花

返工。

究竟你地明唔明㗎
老美咁高調其實deal緊㗎
deal到出年換埋特首,
香港人就入曬集中營㗎啦

事實上等人權法過開始有等出老解嘅味道！

你班仆街正評完唔撚推

屌 要返工 講咗幾撚多次

香港人 攬炒！

淨係講升級，有咩方向同點做？

將軍澳TG谷講咗係fake news

是啊 打壓呢個POS就最叻

一般黃絲: 要返工
和理非: 唔夠打
左膠: 要大愛
風向撚: 升級係鬼
外國戰線: 美國唔高興

好彩 回歸正題
急症室醫生FB: 強姦事件唔係傳言

推

拖長去經濟革命, 但是你明唔明
一星期拉300個手足, 呢班鳩拉o既是真正手足,
非free-rider, 少一個就少一個

講咁撚多野做文宜 咁你行動左未啊

呢家講緊點解黃媒唔報強姦呢件事

習曱甴

曱甴平

最後通牒 今日下午5時
同埋記者會質問狗狗(立場/獨媒etc)

Push

up

歷史往往是重演
當年光洲 今年香港

TKO TG谷話情況嚴重但冇變植物人

好

曱甴近平 支那賤種

0

蘋果立場你quote連登POST帶頭盔報都好啦

推沒人啊
推到佢地報真相

會激嬲共慘黨架

休息撚： 要休息

唔叫班人更加唔會升
人神共憤

(傷亡慘重)以後唔好再叫全民和理非 因為和勇係永不分

其實而家男示威者都會畀狗姦

屌你老母五毛死全家

不嬲覺得就是
好多野香港媒體唔敢報

好似連登叫人唔好提港獨
出民調不升反跌

大家真心想升級既話 唔該幫手用腦諗下戰略
我指既係能夠影響到局勢既方法
唔係爆多幾間鋪 推人出黎打狗 依類流於表面既野

上唔到熱門

好嬲呀 但係繼續吃喝玩樂就係不要讓仇恨蒙蔽雙眼既演繹

push

我都擔心自己畀狗雞姦, 迫含撚
班gay 狗係咁恐怖啲𡃁仔

義士變曬做condom

要點升級？

藍罷買轉為黑喇屌

你答我有乜理由唔搞桂林狗肉節

証明左滅聲好犀利，遠超你想象外。
問題係，你暴力，佢地會煲大佢
佢搞D女仔，打死人，然後滅聲，
姐係受害之後會有更多壓力同逼害。
唔反對任何行動，但更希望花多D時間去調查，
輿論同調查更重要，佢地唔查不如自己查（合法地 ）。
佢地唔搜証不如自己搜/KEEP証據***
你再靠佢搞獨立調查不如自己上，除左防被自殺仲有防滅聲同隔離
佢一隔離左你，就算你係証人，知真相，一係無人信
一係無人幫，一係被抺黑分化
仲有一個盲點，就係唔好以為窮L就一定係自己友
***仲有幾個問題，
（1）暫時只有克警有調查權，所以我地要做多D朋友，互相幫對方KEEP証據
- 因為我地無調查權，所以只能用人事關係做藉口去幫朋友KEEP EVI
- 但係埋堆要小心，一埋左鬼嘅堆就做乜都SIDE氣
- 我自己嘅情況就係有堆鬼走黎扮係我嘅朋友去查我，呃我身邊嘅人俾我D料佢，所有人都要aware同要小心。防止ON99 地出賣左朋友俾D鬼。
（2）當然，克警已不可信，要群多D朋友家人，互相結伴以保人身安全，無就要痴住可靠團體，包括
- 防被隔離或自我隔離
- 防被消失或自我消失
- 防滅聲
- 防被自殺或自殺
- 防被9UP，姐係人格謀殺。平時要behave。
（3）佢DELAY耐左，就算到時再有調查委員會，
好多資料都保唔住，要死嘅死左，要抺嘅抺左，有足夠時間毀滅證據。
（2）更打到你謝晒，到底佢穩定左要再追究就更難。

唔可以令到呢D事變成慘過64嘅事，
雖然我唔熟，但毋忘六四。
如果搞唔掂，香港人唔止係被害咁簡單，仲會食晒所有嘅死貓，
會比六四更慘，一定唔可以輸。
唔可以歷史重演，而且將呢D慘劇極速畫個句號。清算仆街。
注意，我發現外國好多人都唔知警暴之離譜，同港警點屈港人。
唔知佢地係無冧把，依然以為我地係有權去投訴㗎。
好明顯係宣傳不足，滅聲太勁。

一定要爭氣 唔可以輸

另外，我發現幾件可能會發現嘅事，通訊軟件唔可靠，同你打緊字果個人未必係本人。
唔係通話都係信唔過，三四手嘅消息完全唔可信，even係人際關係。
e.g. 某某人點樣鬧你，或者某某人潛左水，某某人唔理你啦。
唔該要問番一手資料，直接搵番對方講，唔好聽周圍D人亂點。
就算係打去唔同公司嘅CS/hotline甚至係receptionist，同你講電話果個可能係國安扮嘅。

香港人好懶
要開埋條路俾佢先識行
除左口講升級
咁點樣升級先
如果唔傾點樣升級
你同個班嬲完聽日返工嘅人
有咩分別

你地屌鳩我三毛都好，我都要講一句，升你老母，咁多人受傷死亡，你仲要一炮過玩晒啲籌碼? 而家只係開始，未來係要鬥長命，維持到而家抗爭活動已經非常厲害，我地要既係長期抗爭，而唔係假手於人

屌你老母呢家講緊點解蘋果唔撚報啊！

不嬲就是 同埋呢個Post已經算是一小時內多正評 但是上唔到熱門知咩事啦～

幫手推啦 你次次都是呢個emoji

係咪要電腦升級

其實我個REDDIT俾人MON緊
一開即有DOWNVOTE
TWITTER都成日彈PO，琴日仲有3粒鐘上唔到
可能TAG左D敏感野
D鬼/膠PO可以有成幾百個UPVOTE

因為滅聲同隔離真係好撚勁！

好明顯係報唔撚到，與其講升級，不如講轉型仲好。你加大力度上去抗爭，一樣都係無報，不如出奇不意仲好。

所以我想問你升級啲乜?

我希望係加強抗爭嘅時間，而唔係加強送人頭去比人文宣

呢個係我睇到你標題嘅諗法

dfdfdfdfdf

畫面唔夠靚，國際線難打，人權法過唔到，民意會逆轉，同警察無分別

仲有冇？

升級還升級
都要諗升級左走唔走得甩

我答你：番工

原先我係唔撐升級，但見近日局勢明顯惡化
包括黑警向民居、救護射tg
黑警隨便威脅取消記招
仲有人權法案有阻撓
就知要升級

非常同意
你唔升級， 拉埋美國落水
美國點會幫你
香港人好天真

大力推

急症室醫生FB: 強姦事件唔係傳言

【正名】將軍澳手足唔係意外墮樓

【七區反警暴●太古】夫婦遇襲！丈夫中兩刀穿肺命危 妻情況嚴重

結論 黑警要清算

從來都無割，係自己本身升唔到呢啫
無人做荊軻， 專諸

曱近平

只要殺到隻曱甴可滿血
但是班仆街黃媒就唔撚報加持手足

#HongKongIndependence
#香港獨立

可以升級做d乜？

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

p仔推唔到

首先進化到係衝唔係退先啦

推！
曱近平！！

笑左

唔係想潑你冷水，但自古以來要全民起義既其中一個條件係經濟好差，有大量失業人口（智利約7%)，而家香港失業率太低了。。。

陳同佳自首先 老解出先 定香港人升級先

成班返工不了 升級？ 不了

無槍呀嘛

「等美國過咗法案先」